#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Exporting for macOS"
msgstr "为 macOS 导出"

msgid ""
"This page describes how to export a Godot project to macOS. If you're "
"looking to compile editor or export template binaries from source instead, "
"read :ref:`doc_compiling_for_macos`."
msgstr ""
"本页面描述的是如何将 Godot 项目导出到 macOS。如果你想要从源码编译编辑器或导出"
"模板二进制文件，请移步《\\ :ref:`doc_compiling_for_macos`\\ 》。"

msgid "Requirements"
msgstr "需求"

msgid ""
"Download the Godot export templates. Use the Godot menu: ``Editor > Manage "
"Export Templates``."
msgstr ""
"下载 Godot 导出模板。使用 Godot 菜单：\\ ``编辑器 > 管理导出模板``\\ 。"

msgid ""
"A valid and unique ``Bundle identifier`` should be set in the "
"``Application`` section of the export options."
msgstr "应当在导出选项的 ``应用`` 部分中设置有效且唯一的 ``捆绑包标识符``\\ 。"

msgid ""
"Projects exported without code signing and notarization will be blocked by "
"Gatekeeper if they are downloaded from unknown sources, see "
"the :ref:`Running Godot apps on macOS <doc_running_on_macos>` page for more "
"information."
msgstr ""
"导出的项目如果没有进行代码签名和公证，那么如果是从未知来源下载到的，就会被“门"
"禁”（Gatekeeper）阻拦。详情请参阅\\ :ref:`在 macOS 上运行 Godot 应用 "
"<doc_running_on_macos>`\\ 页面。"

msgid "Code signing and notarization"
msgstr "代码签名与公证"

msgid ""
"By default, macOS will run only applications that are signed and notarized. "
"If you use any other signing configuration, see :ref:`Running Godot apps on "
"macOS <doc_running_on_macos>` for workarounds."
msgstr ""
"默认情况下，macOS 只会运行经过签名和公证的应用程序。如果你使用了其他签名配"
"置，替代方案请参阅\\ :ref:`在 macOS 上运行 Godot 应用 "
"<doc_running_on_macos>`\\ 。"

msgid ""
"To notarize an app, you **must** have a valid `Apple Developer ID "
"Certificate <https://developer.apple.com/>`__."
msgstr ""
"要公证 App，你\\ **必须**\\ 持有有效的 `Apple 开发者 ID 证书 <https://"
"developer.apple.com/>`__\\ 。"

msgid "If you have an Apple Developer ID Certificate and exporting from macOS"
msgstr "如果你有 Apple 开发者 ID 证书并且是在 macOS 上导出"

msgid ""
"Install `Xcode <https://developer.apple.com/xcode/>`__ command line tools "
"and open Xcode at least once or run the ``sudo xcodebuild -license accept`` "
"command to accept license agreement."
msgstr ""
"安装 `Xcode <https://developer.apple.com/xcode/>`__ 命令行工具并至少打开一次 "
"Xcode，或者运行命令 ``sudo xcodebuild -license accept`` 来接受许可协议。"

msgid "To sign exported app"
msgstr "为导出的应用签名"

msgid "Select ``Xcode codesign`` in the ``Code Signing > Codesign`` option."
msgstr ""
"在\\ ``代码签名 > 代码签名``\\ （Code Signing > Codesign） 选项中选择 "
"``Xcode codesign`` 选项。"

msgid ""
"Set valid Apple ID certificate identity (certificate \"Common Name\") in the "
"``Code Signing > Identity`` section."
msgstr ""
"在\\ ``代码签名 > 身份``\\ （Code Signing > Identity）部分中设置有效的 Apple "
"ID 证书身份（证书“通用名称”）。"

msgid "To notarize exported app"
msgstr "公证导出的应用程序"

msgid "Select ``Xcode altool`` in the ``Notarization > Notarization`` option."
msgstr ""
"在\\ ``公证 > 公证``\\ （Notarization > Notarization）选项中选择 ``Xcode "
"altool``\\ 。"

msgid "Disable the ``Debugging`` entitlement."
msgstr "禁用\\ ``调试``\\ （Debugging）授权。"

msgid ""
"Set valid Apple ID login / app. specific password or `App Store Connect "
"<https://developer.apple.com/documentation/appstoreconnectapi>`__ API UUID / "
"Key in the ``Notarization`` section."
msgstr ""
"在\\ ``公证``\\ （Notarization）部分中设置有效的 Apple ID 登录 / 应用特定的密"
"码或\\ `应用商店连接 <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API UUID / 密钥。"

msgid ""
"You can use the ``xcrun notarytool history`` command to check notarization "
"status and use the ``xcrun notarytool log {ID}`` command to download the "
"notarization log."
msgstr ""
"你可以使用 ``xcrun notarytool history`` 命令检查公证状态，使用 ``xcrun "
"notarytool log {ID}`` 命令下载公证日志。"

msgid ""
"If you encounter notarization issues, see `Resolving common notarization "
"issues <https://developer.apple.com/documentation/security/"
"notarizing_macos_software_before_distribution/"
"resolving_common_notarization_issues>`__ for more info."
msgstr ""
"如果你在公证过程中遇到了问题，请在\\ `解决常见的公证问题 <https://"
"developer.apple.com/documentation/security/"
"notarizing_macos_software_before_distribution/"
"resolving_common_notarization_issues>`__\\ 查看更多信息。"

msgid ""
"After notarization is completed, `staple the ticket <https://"
"developer.apple.com/documentation/security/"
"notarizing_macos_software_before_distribution/"
"customizing_the_notarization_workflow>`__ to the exported project."
msgstr ""
"完成公证后，请将\\ `票证装订 <https://developer.apple.com/documentation/"
"security/notarizing_macos_software_before_distribution/"
"customizing_the_notarization_workflow>`__\\ 到导出的项目上。"

msgid ""
"If you have an Apple Developer ID Certificate and exporting from Linux or "
"Windows"
msgstr "如果你有 Apple 开发者 ID 证书并且是在 Linux 或 Windows 上导出"

msgid ""
"Install `PyOxidizer rcodesign <https://github.com/indygreg/apple-platform-rs/"
"tree/main/apple-codesign>`__, and configure the path to ``rcodesign`` in the "
"``Editor Settings > Export > macOS > rcodesign``."
msgstr ""
"请安装 `PyOxidizer rcodesign <https://github.com/indygreg/apple-platform-rs/"
"tree/main/apple-codesign>`__ 并在\\ ``编辑器设置 > 导出 > macOS > "
"rcodesign`` 中配置 ``rcodesign`` 的路径。"

msgid ""
"Select ``PyOxidizer rcodesign`` in the ``Code Signing > Codesign`` option."
msgstr ""
"在\\ ``代码签名 > 代码签名``\\ （Code Signing > Codesign）选项中选择 "
"``PyOxidizer rcodesign``\\ 。"

msgid ""
"Set valid Apple ID PKCS #12 certificate file and password in the ``Code "
"Signing`` section."
msgstr ""
"在\\ ``代码签名``\\ （Code Signing）部分设置有效的 Apple ID PKCS #12 证书和密"
"码。"

msgid ""
"Select ``PyOxidizer rcodesign`` in the ``Notarization > Notarization`` "
"option."
msgstr ""
"在\\ ``公证 > 公证``\\ （Notarization > Notarization）选项中选中 "
"``PyOxidizer rcodesign``\\ 。"

msgid ""
"Set valid `App Store Connect <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API UUID / Key in the ``Notarization`` section."
msgstr ""
"在\\ ``公证``\\ （Notarization）部分须设置有效的\\ `应用商店连接 <https://"
"developer.apple.com/documentation/appstoreconnectapi>`__ API UUID / 密钥。"

msgid ""
"You can use the ``rcodesign notary-log`` command to check notarization "
"status."
msgstr "你可以使用 ``rcodesign notary-log`` 命令来检查公证状态。"

msgid ""
"After notarization is completed, use the ``rcodesign staple`` command to "
"staple the ticket to the exported project."
msgstr "当公证完成，用 ``rcodesign staple`` 命令将票证装订到导出的项目中。"

msgid "If you do not have an Apple Developer ID Certificate"
msgstr "如果你没有 Apple 开发者 ID 证书"

msgid ""
"Select ``Built-in (ad-hoc only)`` in the ``Code Signing > Codesign`` option."
msgstr ""
"在\\ ``代码签名 > 代码签名``\\ （Code Signing > Codesign）选项中选择 ``Built-"
"in (ad-hoc only)``\\ 。"

msgid "Select ``Disabled`` in the ``Notarization > Notarization`` option."
msgstr "在 ``公证 > 公证`` 选项中选择 ``Disabled``\\ 。"

msgid ""
"In this case Godot will use an ad-hoc signature, which will make running an "
"exported app easier for the end users, see the :ref:`Running Godot apps on "
"macOS <doc_running_on_macos>` page for more information."
msgstr ""
"在这种情况下，Godot 将使用 Ad-hoc 签名，这将使最终用户更容易运行导出的应用程"
"序，详情请见\\ :ref:`在 macOS 上运行 Godot App <doc_running_on_macos>` 页面。"

msgid "Signing Options"
msgstr "签名选项"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Codesign"
msgstr "Codesign"

msgid "Tool to use for code signing."
msgstr "代码签名的工具。"

msgid "Identity"
msgstr "Identity"

msgid ""
"The \"Full Name\" or \"Common Name\" of the signing identity, store in the "
"macOS keychain. [1]_"
msgstr "签名主体的“全名”或“通用名”，存储在 macOS 密钥链中。\\ [1]_"

msgid "Certificate File"
msgstr "证书文件"

msgid "The PKCS #12 certificate file. [2]_"
msgstr "PKCS #12 证书文件。\\ [2]_"

msgid "Certificate Password"
msgstr "证书密码"

msgid "Password for the certificate file. [2]_"
msgstr "证书文件的密码。\\ [2]_"

msgid "Custom Options"
msgstr "自定义选项"

msgid "Array of command line arguments passed to the code signing tool."
msgstr "传递给代码签名工具的命令行参数数组。"

msgid "This option is visible only when signing with Xcode codesign."
msgstr "这个选项仅在使用 Xcode 的 codesign 进行签名时可见。"

msgid "These options are visible only when signing with PyOxidizer rcodesign."
msgstr "这些选项仅在使用 PyOxidizer 的 rcodesign 进行签名时才可见。"

msgid "Notarization Options"
msgstr "公证选项"

msgid "Notarization"
msgstr "公证"

msgid "Tool to use for notarization."
msgstr "用于公证的工具。"

msgid "Apple ID Name"
msgstr "Apple ID 名称"

msgid "Apple ID account name (email address). [3]_"
msgstr "Apple ID 账户名称（邮箱地址）。\\ [3]_"

msgid "Apple ID Password"
msgstr "Apple ID 密码"

msgid ""
"Apple ID app-specific password. See `Using app-specific passwords <https://"
"support.apple.com/en-us/HT204397>`__ to enable two-factor authentication and "
"create app password. [3]_"
msgstr ""
"Apple ID 的 App 专用密码。请参阅\\ `《使用 App 专用密码》 <https://"
"support.apple.com/zh-cn/HT204397>`__\\ 启用双重认证并创建 App 密码。\\ [3]_"

msgid "Apple Team ID"
msgstr "Apple 团队 ID"

msgid ""
"Team ID (\"Organization Unit\"), if your Apple ID belongs to multiple teams "
"(optional). [3]_"
msgstr "团队 ID（“组织单元”），如果你的 Apple ID 属于多个团队（可选）。\\ [3]_"

msgid "API UUID"
msgstr "API UUID"

msgid ""
"Apple `App Store Connect <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API issuer UUID."
msgstr ""
"苹果 `App Store Connect <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API 发行人 UUID。"

msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid ""
"Apple `App Store Connect <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API key."
msgstr ""
"苹果 `App Store Connect <https://developer.apple.com/documentation/"
"appstoreconnectapi>`__ API 密钥。"

msgid ""
"You should set either Apple ID Name/Password or App Store Connect API UUID/"
"Key."
msgstr "你应该设置 Apple ID 名称/密码或 App Store Connect API UUID/Key。"

msgid "These options are visible only when notarizing with Xcode altool."
msgstr "这些选项只会在使用 Xcode altool 进行公证时显示。"

msgid ""
"See `Notarizing macOS Software Before Distribution <https://"
"developer.apple.com/documentation/security/"
"notarizing_macos_software_before_distribution?language=objc>`__ for more "
"info."
msgstr ""
"详情请参阅\\ `分发前对 macOS 软件进行公证 <https://developer.apple.com/"
"documentation/security/notarizing_macos_software_before_distribution?"
"language=objc>`__\\ 。"

msgid "Entitlements"
msgstr "授权"

msgid "Hardened Runtime Entitlements"
msgstr "强化运行时授权"

msgid ""
"Hardened Runtime entitlements manage security options and resource access "
"policy. See `Hardened Runtime <https://developer.apple.com/documentation/"
"security/hardened_runtime?language=objc>`__ for more info."
msgstr ""
"强化运行时授权（Hardened Runtime entitlements）管理的是安全性选项和资源访问策"
"略。详情请参阅\\ `强化运行时 <https://developer.apple.com/documentation/"
"security/hardened_runtime?language=objc>`__\\ 。"

msgid "Entitlement"
msgstr "授权"

msgid "Allow JIT Code Execution [4]_"
msgstr "允许执行 JIT 代码 [4]_"

msgid ""
"Allows creating writable and executable memory for JIT code. If you are "
"using add-ons with dynamic or self-modifying native code, enable them "
"according to the add-on documentation."
msgstr ""
"允许为 JIT 代码创建可写可执行的内存。如果你正在使用动态或能够自我修改原生代码"
"的插件，请根据插件文档启用它们。"

msgid "Allow Unsigned Executable Memory [4]_"
msgstr "允许未签名的可执行内存 [4]_"

msgid ""
"Allows creating writable and executable memory without JIT restrictions. If "
"you are using add-ons with dynamic or self-modifying native code, enable "
"them according to the add-on documentation."
msgstr ""
"允许创建没有 JIT 限制的可写可执行的内存。如果你正在使用动态或能够自我修改原生"
"代码的插件，请根据插件文档启用它们。"

msgid "Allow DYLD Environment Variables [4]_"
msgstr "允许 DYLD 环境变量 [4]_"

msgid ""
"Allows app to uss dynamic linker environment variables to inject code. If "
"you are using add-ons with dynamic or self-modifying native code, enable "
"them according to the add-on documentation."
msgstr ""
"允许 App 使用动态链接器环境变量注入代码。如果你正在使用动态或能够自我修改原生"
"代码的插件，请根据插件文档启用它们。"

msgid "Disable Library Validation"
msgstr "禁用库验证"

msgid ""
"Allows app to load arbitrary libraries and frameworks. Enable it if you are "
"using GDExtension add-ons or ad-hoc signing, or want to support user-"
"provided external add-ons."
msgstr ""
"允许 App 加载任意库和框架。如果你使用 GDExtension 插件或 Ad-hoc 签名，或者想"
"要支持用户提供的外部插件，请启用。"

msgid "Audio Input"
msgstr "音频输入"

msgid ""
"Enable if you need to use the microphone or other audio input sources, if "
"it's enabled you should also provide usage message in the `privacy/"
"microphone_usage_description` option."
msgstr ""
"请在需要使用麦克风或者其他音频输入源时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"microphone_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

msgid ""
"Enable if you need to use the camera, if it's enabled you should also "
"provide usage message in the `privacy/camera_usage_description` option."
msgstr ""
"请在需要使用摄像头时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"camera_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid ""
"Enable if you need to use location information from Location Services, if "
"it's enabled you should also provide usage message in the `privacy/"
"location_usage_description` option."
msgstr ""
"请在需要使用位置服务时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"location_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

msgid ""
"[5]_ Enable to allow access contacts in the user's address book, if it's "
"enabled you should also provide usage message in the `privacy/"
"address_book_usage_description` option."
msgstr ""
"[5]_ 请在需要访问用户的地址簿时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"address_book_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Calendars"
msgstr "日历"

msgid ""
"[5]_ Enable to allow access to the user's calendar, if it's enabled you "
"should also provide usage message in the `privacy/"
"calendar_usage_description` option."
msgstr ""
"[5]_ 请在需要访问用户的日历时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"calendar_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Photo Library"
msgstr "照片图库"

msgid ""
"[5]_ Enable to allow access to the user's Photos library, if it's enabled "
"you should also provide usage message in the `privacy/"
"photos_library_usage_description` option."
msgstr ""
"[5]_ 请在需要访问用户的照片图库时启用。启用时，你应该还要在 `privacy/"
"photos_library_usage_description` 中提供用途信息。"

msgid "Apple Events"
msgstr "Apple 事件"

msgid "[5]_ Enable to allow app to send Apple events to other apps."
msgstr "[5]_ 请在需要允许 App 向其他 App 发送 Apple 事件时启用。"

msgid "Debugging"
msgstr "调试"

msgid ""
"[6]_ You can temporarily enable this entitlement to use native debugger "
"(GDB, LLDB) with the exported app. This entitlement should be disabled for "
"production export."
msgstr ""
"[6]_ 你可以临时启用这个授权来对导出的 App 使用原生调试器（GDB、LLDB）。生产导"
"出中应该禁用这个授权。"

msgid ""
"The ``Allow JIT Code Execution``, ``Allow Unsigned Executable Memory`` and "
"``Allow DYLD Environment Variables`` entitlements are always enabled for the "
"Godot Mono exports, and are not visible in the export options."
msgstr ""
"``Allow JIT Code Execution``\\ 、\\ ``Allow Unsigned Executable Memory``\\ 、"
"\\ ``Allow DYLD Environment Variables`` 授权在 Godot Mono 导出中始终启用，且"
"在导出选项中不可见。"

msgid ""
"These features aren't supported by Godot out of the box, enable them only if "
"you are using add-ons which require them."
msgstr "Godot 并不支持这些特性的开箱即用，请在使用需要用到它们的插件时启用。"

msgid "To notarize an app, you must disable the ``Debugging`` entitlement."
msgstr "要对 App 进行公证，你必须禁用 ``Debugging`` 授权。"

msgid "App Sandbox Entitlement"
msgstr "App 沙盒授权"

msgid ""
"The App Sandbox restricts access to user data, networking and devices. "
"Sandboxed apps can't access most of the file system, can't use custom file "
"dialogs and execute binaries (using ``OS.execute`` and "
"``OS.create_process``) outside the ``.app`` bundle. See `App Sandbox "
"<https://developer.apple.com/documentation/security/app_sandbox?"
"language=objc>`__ for more info."
msgstr ""
"App 沙盒会限制对用户数据、网络、设备的访问。沙盒 App 无法访问文件系统的大部分"
"位置，无法使用自定义文件对话框，也无法执行 ``.app`` 捆绑包以外的可执行文件"
"（通过 ``OS.execute`` 和 ``OS.create_process``\\ ）。详情请参阅 `App Sandbox "
"<https://developer.apple.com/documentation/security/app_sandbox?"
"language=objc>`__\\ 。"

msgid ""
"To distribute an app through the App Store, you must enable the App Sandbox."
msgstr "要通过 App Store 分发 App，必须启用 App 沙盒。"

msgid "Enabled"
msgstr "Enabled"

msgid "Enables App Sandbox."
msgstr "启用 App 沙盒。"

msgid "Network Server"
msgstr "Network Server"

msgid "Enable to allow app to listen for incoming network connections."
msgstr "允许 App 监听入站网络请求。"

msgid "Network Client"
msgstr "Network Client"

msgid "Enable to allow app to establish outgoing network connections."
msgstr "允许 App 监听出站网络请求。"

msgid "Device USB"
msgstr "Device USB"

msgid ""
"Enable to allow app to interact with USB devices. This entitlement is "
"required to use wired controllers."
msgstr "允许 App 与 USB 设备交互。使用有线控制器需要这项授权。"

msgid "Device Bluetooth"
msgstr "Device Bluetooth"

msgid ""
"Enable to allow app to interact with Bluetooth devices. This entitlement is "
"required to use wireless controllers."
msgstr "允许 App 与蓝牙设备交互。使用无线控制器需要这项授权。"

msgid "Files Downloads [7]_"
msgstr "下载文件夹 [7]_"

msgid "Allows read or write access to the user's \"Downloads\" folder."
msgstr "允许对用户的“ Downloads”文件夹进行读写。"

msgid "Files Pictures [7]_"
msgstr "图片文件夹 [7]_"

msgid "Allows read or write access to the user's \"Pictures\" folder."
msgstr "允许对用户的“ Pictures”文件夹进行读写。"

msgid "Files Music [7]_"
msgstr "音乐文件夹 [7]_"

msgid "Allows read or write access to the user's \"Music\" folder."
msgstr "允许对用户的“ Music”文件夹进行读写。"

msgid "Files Movies [7]_"
msgstr "影像文件夹 [7]_"

msgid "Allows read or write access to the user's \"Movies\" folder."
msgstr "允许对用户的“ Movies”文件夹进行读写。"

msgid "Files User Selected [7]_"
msgstr "由用户选择文件夹 [7]_"

msgid ""
"Allows read or write access to arbitrary folder. To gain access, a folder "
"must be selected from the native file dialog by the user."
msgstr ""
"允许对用户的任意文件夹进行读写。要获取访问权限，必须由用户在原生文件对话框中"
"选中该文件夹。"

msgid "Helper Executable"
msgstr "Helper Executable"

msgid ""
"List of helper executables to embedded to the app bundle. Sandboxed app are "
"limited to execute only these executable."
msgstr ""
"要在 App 捆绑包中嵌入的辅助可执行文件列表。沙盒 App 仅限于执行这些可执行文"
"件。"

msgid ""
"You can optionally provide usage messages for various folders in the "
"`privacy/*_folder_usage_description` options."
msgstr ""
"针对不同的文件夹，你还可以通过 `privacy/*_folder_usage_description` 选项提供"
"用途信息。"

msgid ""
"You can override default entitlements by selecting custom entitlements file, "
"in this case all other entitlement are ignored."
msgstr "选择自定义授权文件即可覆盖默认授权，此时其他所有授权都会被忽略。"

msgid "Environment variables"
msgstr "环境变量"

msgid ""
"You can use the following environment variables to set export options "
"outside of the editor. During the export process, these override the values "
"that you set in the export menu."
msgstr ""
"你可以使用以下环境变量在编辑器外部设置导出选项。在导出过程中，这些值会覆盖你"
"在导出菜单中设置的值。"

msgid "macOS export environment variables"
msgstr "macOS 导出环境变量"

msgid "Export option"
msgstr "导出选项"

msgid "Environment variable"
msgstr "环境变量"

msgid "Encryption / Encryption Key"
msgstr "加密 / 密钥"

msgid "``GODOT_SCRIPT_ENCRYPTION_KEY``"
msgstr "``GODOT_SCRIPT_ENCRYPTION_KEY``"

msgid "Options / Codesign / Certificate File"
msgstr "选项 / 代码签名 / 证书文件"

msgid "``GODOT_MACOS_CODESIGN_CERTIFICATE_FILE``"
msgstr "``GODOT_MACOS_CODESIGN_CERTIFICATE_FILE``"

msgid "Options / Codesign / Certificate Password"
msgstr "选项 / 代码签名 / 证书密码"

msgid "``GODOT_MACOS_CODESIGN_CERTIFICATE_PASSWORD``"
msgstr "``GODOT_MACOS_CODESIGN_CERTIFICATE_PASSWORD``"

msgid "Options / Codesign / Provisioning Profile"
msgstr "选项 / 代码签名 / 预置描述文件"

msgid "``GODOT_MACOS_CODESIGN_PROVISIONING_PROFILE``"
msgstr "``GODOT_MACOS_CODESIGN_PROVISIONING_PROFILE``"

msgid "Options / Notarization / API UUID"
msgstr "选项 / 公证 / API UUID"

msgid "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_UUID``"
msgstr "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_UUID``"

msgid "Options / Notarization / API Key"
msgstr "选项 / 公证 / API 密钥"

msgid "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_KEY``"
msgstr "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_KEY``"

msgid "Options / Notarization / API Key ID"
msgstr "选项 / 公证 / API 密钥 ID"

msgid "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_KEY_ID``"
msgstr "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_API_KEY_ID``"

msgid "Options / Notarization / Apple ID Name"
msgstr "选项 / 公证 / Apple ID 名称"

msgid "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_APPLE_ID_NAME``"
msgstr "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_APPLE_ID_NAME``"

msgid "Options / Notarization / Apple ID Password"
msgstr "选项 / 公证 / Apple ID 密码"

msgid "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_APPLE_ID_PASSWORD``"
msgstr "``GODOT_MACOS_NOTARIZATION_APPLE_ID_PASSWORD``"

msgid "Export options"
msgstr "导出选项"
